[唱K必點] 呢首經典廣東歌真係百聽不厭

Shiga唱得超正

我必唱係男人信什麼

Janice版超正喔

shiga到底人靚啲定聲甜啲?

Both

過了8年
唱這首歌時還是讓我毛管棟
.
還記得當年這首歌誕生時
很多人問我這個概念怎麼來的
我就說是一封我寫給我那時多年都放不低的人的一封信
因為我當時寫中文還是很差所以寫了英文交給填詞人再幫我一句一行變為中文的詞
.
然後當這首歌推出時
很多人又問我
「還是記起無道理的對罵
是年紀小的不智
今天你能忘記
只得我懷念多麼諷刺」
“你後悔失去那段感情嗎？”
那時我不懂得去答
因為沒有這段失去的愛情就沒有「到此為止」
然後我從這首歌推出時每一次聽
每一次哭
每一次的心疼
唱到把這段心傷也釋懷了
也許歌曲就是有這種醫療的作用
.
8年後我更確定我沒有後悔
因為we were just not meant to be
而同時因為這個經歷得到這首歌的禮物
一樣確確實實永遠都屬於我的一份禮物
所以這個世界有得別有失
懂得從錯誤中學習
那每一個經歷都有他的意義。

我再沒勇氣向你講舊時
沒有勇氣相愛另一次😢

為你將睡眠忘記
通宵傾談
但已經頓成往事😭

原來佢咁愛曲赤

曲赤只不過是過路人

同場加映 -過路人
呢首都好聽

Q到

推爆

哦

俾你嚇一嚇

慘

典解

突然間入嚟

咁我出番去先

下 咁又唔洗

點解shiga唱歌咁正，但星夢俾d垃圾歌佢唱

mk歌

星夢比佢個啲算好，Hana個d先係垃圾歌

本土文化 啱晒MK唱

原來shiga入咗星夢咁耐都係得一首歌係雙張作
唔怪得知冇嗰種罐頭味